各國變法無不從流血而成

"各國變法無不從流血而成，今日中國未聞有因變法而流血者，此國之所以不昌也。有之，請自嗣同始！"

譚嗣同

香港人幾時先肯醒？

你流先

天鵝絨革命